只有在無盡的手淫中才能覓得真愛

一個行為是需要動力，誘因

進食可以因為肚餓，但當你肚餓的時候對「真係好味」既標準可能就會下降

同樣地，禁慾只會令我地盲目

只有以無盡既手淫，長期處於聖人mode底下

選擇脫離咗性慾既控制

真愛先會出現

所以，同志，手淫吧，讓我們以手淫引導我地向真愛邁進

引用：#1
kanikoyoto
• 34s
一個行為是需要動力，誘因

進食可以因為肚餓，但當你肚餓的時候對「真係好味」既標準可能就會下降

同樣地，禁慾只會令我地盲目

只有以無盡既手淫，長期處於聖人mode底下

作出的選擇才會脫離性慾既控制

真愛先會出現

所以，同志，手淫吧，讓我們以手淫引導我地向真愛邁進

大手淫派對抗蕭別離

手淫係尋覓真愛的鑰匙

i do not wish to be horny anymore
i just want to be happy

手淫=守銀

真唔會將就
無feel就係無feel 唔會為扑野而拍拖

長期聖人mode
小心媾咗件欣兒級數
到時日日有得屌但屌唔落
後悔莫及